唔准再推罵戰，要救義士啊！！！！！！！！

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

入去認真睇，諗下之後點做，唔該。
要救義士啊！！

我好撚嬲，班分化撚，我屌你老母啊！！！

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

出泥啦，分化啦，救義士啊要，屌你。
又話前線點點點，你上前線囉，佛都有火啦！！

同我入去背曬d法例佢做文宣啊！！！

你地知唔知公安條例有幾癡線啊

呢個係可以接住成個反惡法運動同救義士既時機啊！！！！